{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283621/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 골지 레터링 티셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで製造したFW22 / 162841FY20 商品は不規則なリブ素材のTシャツです。 長袖にはカジュアルなレターグラフィックがポイントになっており、様々なスタイルで活用しやすいです。 このTシャツの素材はポリエステル59%、レーヨン35%、ポリウレタン6%です。 洗濯の際は、分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗濯の際は洗剤を十分に使って洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、置物が付着している場合は注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は若干収縮することがあります。 摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル59%、レーヨン35%、ポリウレタン6%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。洗剤を十分に使って洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルに活用しやすいですか？",
            "answer": "カジュアルなレターグラフィックがポイントになっており、様々なスタイルで活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いが可能です。ただし、若干収縮することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗剤を使えば良いですか？",
            "answer": "洗剤を十分に使って洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけはできますか？",
            "answer": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属部材に気を付ける必要はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、置物が付着している場合は注意が必要です。水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "着用時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によって毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 591
    }
}